典解香港冇二輪戲院嘅？

台灣同美國都有，之前錯過咗可以睇返，又平，正。

第一輪都無人睇啦 淨係播第二輪你想佢執笠？

香港獨立書店挨得辛苦，一輪電影又冇人睇，so9sad

冇計啦……依家香港人都冇乜睇戲……最多人睇咪賀歲片、迪迪尼啲電影同埋Marvel系列，其他戲都不受青睞

之前聽人地講以前香港其實係有架，係依家冇咗咁解

我都想有，loop返之前d片

香港睇戲真係好貴
大片又一舊水
港產又一舊水
正常人都係只㨂大片

仲有電影中同movie movie要感恩😭

電影中心